［好長慎入］如今，我覺得我地需要一個branding campaign

有鑒於呢兩日有唔少post 都係爭論緊鶳同埋裝修，進而去到有班疑似mon post 狗/5毛去煽動燒書局呢d文革式行為。好擔心再係咁落去過多既資源會用左喺解釋鶳同裝修而少左推真核彈。

所以我覺得與其跟住呢班黑手既風向做解釋同rationalise 手足既行為，不如反客為主，重申呢四個月政府令人髮指既行為所以我地堅持五大訴求，以及所做既一切都係對準政權

我覺得我地需要一個「branding campaign」去正視聽，重申返我地既出發點係來自「對香港既歸屬感同愛」

—> 依家港共點破壞香港（警黑勾結、政府無視三權分立、新屋嶺集中營、黑警濫用武力意圖射殺細路）

—> 帶出呢d係結構性問題，香港係要改革而唔係回去四個月前原地踏步

—> 重申我地既期望係五大訴求

呢個branding campaign 有幾個目的：
1/ 一次過重申返我地對「五大訴求，缺一不可」既決心，同埋五大訴求點樣link with 政府咁耐以來不知所謂既決定同行徑 —> 呢個係對全港全球重申返我地既立場，我地係唔會失焦

2/ 打政府條19 「珍惜呢個家」 — 主要針對返中老年層，提醒返香港唔係要返去幾個月前既安穩，而係一個徹底既變革

3/ 係對內我地自己 — 係想大家重整返成件事既脈絡，個焦點喺邊。一直都太多突發事件發生，難免散亂同埋新事既光芒會蓋過舊事，我想喚起返大家對香港既關切同有返當初既冷靜睿智，當時係同政府既態度有鮮明既對比，呢d我推俾國際又好對內都好都清晰易明

我信真前線有智慧去權衡利弊，但我地都要防鬼防滲透，減低佢地造成傷害。 我知有唔少傳媒都用盡辨法寫到我地好正面，但我地都要做好本份，人地起碼撐得理直氣壯。我地唔係林奠政府，幫口既唔係建制派，呢個係我地同所謂權威既分別

光復香港 時代革命

歡迎討論

外國民眾唔會睇得咁深入，通常就睇畫面。勇武形象工程建議